咖喱牛腩飯

前兩日我lunch。好耐冇出去食好好味呀

我都想食

半夜放好西

牛腩切得咁大舊既

咖哩牛腩飯送飯好正架

食得福

係丫，調味又調得好，又足料

識食

Gary Fan